杜汶澤扮Celine段片笑到我痴線

痴撚線

佢最好笑係佢忍唔到笑

i am sosososososososososososososososososososo happy

有冇估計佢老豆用個女搵幾多錢

係咪借個女上位嗰個

乾坤一開,三七氣流一轉

個負皮係咪淡山俾架

有冇高手可以key條丁上去

炒撚左你

屌 搞到好似劉馬車咁

質個巨無霸落佢個口到
炒我丫

完全笑唔出
係咪我笑點太高

召喚報驚撚

FBI is watching you

我都係

借個女上位嗰個?

杜生畀人打

留名等睇改圖

平時d av女俾黑鬼巨撚屌都係呢個樣

都咁多年啦
杜文澤仲係一d都唔好笑
唔係誇張就叫好笑

唔洗杜汶澤扮已經好好笑
個細路誇張到做舞台劇咁

俾個老豆借上位個個？

我第一個反應都係porn deep throat

頂帽係唔係特登架
LOSER

下 好撚好笑wor

屌你高潮眼

cp

仲有件衫

入面仲要好似係綠色

咁細個就俾人教到咁嘔心....陰公..........

loser + $

有無原拎？

完整版

完全係啲bitch嘅感覺

我係街到笑左出聲

炒左杜文澤

個笑位係邊

你笑點咁高定唔識笑？

屌

借女上位個一家偷偷留下負評

佢個女真係幾得意

俾人借黎上位果個

杜汶澤比人打?

咁細個已經咁造作

喊左出黎

佢講到好似啲印度英文咁

lm

咁撚造作都叫得意?完全冇晒童真

自問笑點高,真係笑到我仆街

同好假的肥仔差唔多

個細路女細細個就要比老豆train做表情都要扮撚哂野
真係好慘

上面

巴打準備俾人投訴

好鬼抵死

係

小朋友同佢嘅父母都係想出名啫
各位幫幫佢，助人為快樂之本嘛

笑撚死

好心你啦咁大個人拎呢d野黎玩 上次蕭生壇野都唔知碇 連九歲妹妹仔都恰
仲有lindanjai仲不知所謂 連本土揚威海外都唔識支持 好心唔好成日扮晒政治撚前曕香港未來啦

train到變北韓細路

Loser 帽，$ logo tee

邊隻眼睇到有恰

借女上位果個女

之前扮美人魚已經笑到仆街

強漏電？

好面善

好似龍蝦

屌你 笑撚到成個人醒晒 依加點訓

Funny

假到死 大個之後日日俾人恥笑

比好假的肥仔高一班

老豆教到個女咁虛偽同貪慕虛榮
睇佢個女訪問條片， 勁做作
一啲童真都無 唱歌個樣又係假，死要撐起個嘴角

回帶時間

好假的肥仔後繼有人
小朋友都恰

睇到我好尷尬

譚生:雖難必誅

東方居然會報杜汶澤

爸爸～爸爸～
帽事嘅～

你地死喇 佢老豆實告死你地連登仔

笑撚死我

第二個個窒息樣
Match

射lin 呢個動作用意在哪?

巴打今晚可以通頂

好撚造作

我好鍾意呀水㗎, 成日J 佢
男神形象破滅

到底個細路比人訓練左幾耐條片先可以拍到咁

我理撚得佢有無童年
一個9歲人仔俾老豆訓練到咁 佢老豆真心變態

件錢衫同loser帽

港豬就係中意呢類咁假咁做作既細路，咁先覺得可愛

唔知點解我覺得呀澤扮侵侵應該會好撚似

屌，我硬係覺得佢好似乜水咁，原來係佢

其實如果celine睇到你地咁樣cap佢啲樣黎笑(改圖)，佢咁細個真係會好hurt架，放人地條生路啦。

諗起家燕媽媽

笑死我

口德值+200

Celine 几令

細路仔上乜春野連登

你呀

加條繩勁似上吊

原link:

其實係咪藝人所以貼唔貼原link都無所謂?

adorable

吓我覺得人地細路女傻奸奸咁有咩問題
我細個拎住個超人變身器咪又係on99咁舞嚟舞去
仲伸直右手，90度個人行，扮超人飛添
小朋友係咁架啦

Celine段片有咩問題
人哋讀國際學校，睇落都似美國文化環境大， 人地文化係咁架啦。

養不教，父之過

消費細路

成班柒頭

細路都恰(道德 +200

都唔關個老豆事
個細路本身就作狀到爆

呢條細路擺明人地教佢咁講啦，仲扮純真，香港人係咁蠢中意睇埋D假野

佢老豆都好癲 就算你訓練 都無理由訓練到咁啊 乜佢會唔知咁誇好柒架咩 定係一切都係佢計劃入面

真abc都唔會咁誇張啦 叫佢老豆收皮好嗎

雖然佢同佢老豆做咩都唔關我事
但真係作狀到嘔心

高汁

雖然認同樓主……不過喺小朋友，就俾啲鼓勵佢啦，所以負皮咗。

其實我一直都唔覺得佢好好笑

都好笑過林敏聰同林海峰嘅

諗起以前舊登post的肉麻朗誦

已經預見到佢將來個臭閪樣

佢老豆心諗，你地繼續反啦，我戰場已經係美國

呢張真係響公司大笑左出聲

尋晚係FB 見到呢條片, 留言一面倒屌鳩杜汶澤幾十歲人笑九條靚妹
有無咁虛偽呀

Match!

諗起小學 d 朗誦比賽
愈浮跨愈假就會攞到獎

總有幾個無啦啦要一路讀一路笑, 咩事

頂帽同件衫簡直係神來之筆

咁假係唔會上到位架
BTW 個個反白眼真係笑到收唔到聲

個𡃁妹仲假過好假的肥仔

留名睇改圖

個妹妹既表情動作真係好假

究竟一個細路女要經歷過d咩先可以得出咁浮誇咁乾嘅表情

X2 完全唔覺得好笑

屌你老母高潮眼

阿澤等比燒山打

感覺條女十幾年後上神台

成班讀屋村學校
視野細到仆街
撚知依d野咩

我幻想唔到佢十九歲會係點。。。

Really really really really

阿澤似係為施蓮打氣

做奴隸做到你地咁，好可憐

D表情好撚造作好撚嘔心
俾人借黎上位果個收皮啦

18cm

所以咪咁鍾意睇埋啲大陸歌唱比賽

睇到好尷尬

如果改圖係蝦細路的話，
咁以下呢兩位小朋友玩足咁多年咁點計？

Celine係細路女，但佢係表演者，上咗舞台都叫公眾人物
但上面兩位小朋友甚至唔係公眾人物，只係俾人擺咗佢張相上網

另外，改圖嘅話，美國比香港更早有呢個文化啦
近幾個美國總統全部都俾人改過曬圖，唔少歌手演員都俾人改
佢老豆將個戰場搬去美國嘛，應該入鄉隨俗，睇完改圖一齊笑添啦
唔係咁嘅話，點響美國立足呀？
學吓人哋William Hung啦

戇撚鳩鳩，唔覺得好笑就唔覺架啦，又關做奴隸事
大家笑點唔同都可以屌，冇撚病丫！

屌完佢做作，但轉過頭又大把港豬捧，又一愈屌愈紅

劉馬車

睇咁多次笑足咁多次

作狀到呢

借個女上位個老豆個女呀嘛

口型好似話冧咗啦

唔得啦依獲真係笑左出尼..

丫你老母屌得啦掛
死5p

5你老母閪咩 打個丫就5p ,唔撚係高登講都唔知5p係乜

唱 K 小魚仙

好想佢幫我含

好耐無睇過

屌 笑到打唔出個乞啑

咁多個AGT童星
最鍾意都係jackie evancho
細細個上台就好淡定好成熟

杜汶澤想比人炒？

大個左變令女
你地咪又瘋狂打j
屌你老母

有衝動呀柒頭

知你有

仆你個街

合唱團！

杜文澤係咪同姓簫既有仇？
以前讀高登潮文串3D玉蒲團，燒山嬲到要扮無野但口講要告佢
而家又拍片串一定燒既藝人

似到呢

魔牙～！！

笑到仆街

其實細路仔一個就算點都好，俾人咁話真係好慘 之後返學仲可能俾同學笑 要話都話佢老豆啦

企開d啦屌你老母
扮乜撚野知視野
邊撚到美國文化呀？睇過？

人地隔住個mon
邊撚到同你企埋一齊 弱智

More 有冇ig? 好正

仆街啦你哋，準備收律師信
一人一封咁寄晒比連仔

好正

究竟知唔知個問題係邊
已經唔係咩國家文化問題

杜生幾時俾人告?

屌你老母 樓上d圖攪到我係地鐵度係咁笑 比人望住

咁你可能笑到成隻狗咁，咪望住你囉

屌 On9 仔
你覺得自己好撚好笑？

你話系就系咩
俾d尊重啦

系你老母
返5p啦

呢度咪5p囉 你而家先知

哈哈,自己都笑場

好造作好假,係咁多,個細路女

美國人都有人中意食McDonald，有人食kfc啦

佢係咪食咗春藥

抽到乾

講咩啊你

其實果啲朗誦係咪全部都要咁誇張成個on9咁

唔撚好ff太多
佢男朋友 hku Mbbs

佢大個睇返都唔知點算

好好好好正呀！

白撚痴+1000

好撚似台灣個個youtuber

唔係啵
好假肥仔讀la salle, 自細受盡美國文化薰陶
間中去summer school

Becoz I have known him for years

無入hku mass danco

Interhall呢d比賽就當然要冚世界支持啦。u will know if u r a one of the hall plastics of hku hall

無
大家一樣受美國文化，都係好開放

只有程度之分。程度之分，你中意可以睇成有唔同類型。